3月9日，5:00pm IFC 天台

歷史不斷重演

🤣

各位師兄歸位

即係大奇跡日

又黎呀屌你老母

靚圖

ifc 見啦師兄

上次跳完仲歸到位 ?

點解9PM個天咁光

怨魂歸位

天啟，回光反照

揮手

同一個post要開幾多次